屋企養左隻金毛，想帶佢去街係咪可以坐地鐵？

係咪我帶番副黑超扮盲人
佢扮導盲犬就ok?

好好笑?

你俾副黑超佢帶
你做導盲犬就ok

講野就最好留番d餘地 咪咁口臭

贊成

為左潔淨連登 麻煩各位block撚左條on9就上一頁 依啲廢柴擺明就係搏屌拉低討論質素 你越覆佢就越開心講啲越on9既說話 Block然後上一頁等於祝福佢冚家斷手腳百病纏身

懶好笑
你自己最好笑